蚑那2020年前武統台灣已成笑話

死咗8個

燈

佢哋會話計農曆

舞統台灣

有冇咩恥笑link睇下

對共產黨既誠信有咩好認真，成個黨都係無信仰既投機份子，歷史上都唔知柒過幾多次，無野既，封新聞刪言論物理消滅異見者改歷史輸出貪腐控制他國政要同媒體全世界一齊防造中共謠，新一代就咩都唔知嫁啦
呢班文明世界既腫瘤，佢地只會擴散不會自癒，係睇人類世界幾時先肯忍下陣痛切左佢，定等佢擴散到末期。香港係正佢隔離既細胞無得走嫁啦，瀨硬嘢